大家應承我聽日準時，準時一次！

祝武運昌隆
我愛你地
香港人加油！

真係返工都無咁準時，叫你哋嘅老細情何以堪！

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？